有藍絲比「警察」呃左!?

話說臨近中秋節要同d親戚飲個茶 咁d藍絲親戚會講既野黎黎去去都係屌鳩依家d廢青無腦周圍搞事嫁啦
點知講講下 當中有個藍絲親戚突然喊苦喊忽話佢比警察呃左錢 唔知報唔報警好
原來佢係新聞見到有警察熱線(篤灰whatsapp) 就諗住好心地報料去捉哂班暴徒 但又唔知個電話係幾多號啵 咪走去問d朋友攞囉 攞左電話之後就將影到既所有野都傳哂過去
點知傳完過左兩個鐘之後就黎料喇 突然間就有個「警察」無啦啦打過黎話佢個仔因為偷野比人拉左要10萬蚊罰款同保釋金
咁佢又蠢唔哂啵 驚有人呃佢所以就cut左佢線 但係過左一陣之後就到個篤灰whatsapp傳過黎話佢個仔比人拉左 要交10萬蚊罰款同保釋金 又話頭先cut佢線無同警方合作 會起訴佢阻差辦工罪同埋佢身有屎cut線一定係幫兇咁話
咁佢見個篤灰熱線係警方公佈既 而佢又咁信任警察 即刻驚到賴屎急急腳咁衝左落去過數比個警察息事寧人
到個仔返到屋企既時候佢先發現原來自己比人呃左 我就一路聽一路扮安慰佢又要一路忍笑好辛苦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

諗返起佢喊哂口個樣都覺得好笑

叫佢唔好報警，貢獻俾警察係光榮嚟架

個所謂電話 是咪‘自己人’有心人裝冇心人㗎

點知佢 佢講得好激動 問唔到佢野
我估可能係d藍絲group到拎返黎掛 你知啦 d藍絲group咁多愛国人士 一定好多中国人係入面 而中国又有咁多騙子

唔呃邊有錢出糧

藍咩絲？係屎蟲！傳開佢！

D騙局電話有得改show咩顯示出黎
比有心之人用左既話

屌

真係豬咁蠢 等遲個仔返黎一陣都唔得

岩呀岩呀 好多網絡謠言
希望班藍屍唔好相信網絡謠言 繼續交多d罰款

嘩 好危險